拍拖去好處？

到底香港仲有咩地方可以拍下拖，
時鐘酒店就不了，女朋友有啲潔癖。
求介紹地方

咁 半島酒店lo

大師

有潔癖唔好扑嘢啦
d精好污糟 又出哂汗

鳥胺酸 馬前卒 狗爪邊 龍虎豹
傳說中呢4樣野有巨大既秘密。。。

環境潔癖同扑嘢兩回事嚟
佢鍾意我扑佢咪夠

行山

馬鞍山昂平

唔該巴打，
做吓運動都好

推

Lm

兩條麻甩佬去得邊度啊

你就麻甩佬，我女朋友無鳩架

手土

鳩諗：摩天輪 尖東海傍 觀塘海濱 西九海濱 中環海濱 愉景灣 迪士尼/迪欣湖 林村許願樹 T-park

嘿，有時兩個人一齊遊下巴士河電車河都可以好幸福啦

唔該曬巴打嘅建議 thanks

我屋企